請問如果腳板龜裂要點處理？？？？？？？？？？？

我媽媽係
咁係直接搽含尿素果d修護膏就得？洗唔洗批下腳皮咁？

去dup腳d地方批個腳皮
砍掉舊皮
就搽密d cream 同避免赤腳

赤腳先冇咁易有龜紋wor

有無圖

搽俄羅納英膏

萬秀倫敦有隻cream搽腳 之後有塊膜包住
唔知有無用

搽一層凡士林(花士令)係龜裂範圍到，然後用野扎住(我通常用襪)等一晚應該會好d

屌

洗唔洗我打個電話問候下伯母？